[突發] 炮台山AIA疑似售出8位數美金保單

娛樂圈揭秘

誰來分析下陳思誠轉移財產這事到底是真還是假？我不懂，不敢下結論……

1月21日 22:53

中國政府好似落o左命令唔准保險公司做大陸人o既大額保單喎 .

逃稅囉

支那偽人？

支爆

保險狗都請支國人既多？

lm

猴賽雷on99
好犀利呀屌你